夾娃娃機有詐！圖釘固定商品 士林夜市名聲最臭

網友發現，娃娃機台主將塑膠袋以圖釘固定，民眾根本夾不動。翻攝臉書「爆怨公社」社團這樣做生意太不老實！前陣子街頭掀起「夾娃娃機」風潮，也引發不少爭議。近日有網友在士林夜市一處家娃娃機發現，台主竟用圖釘固定商品的塑膠袋，網友看了怒批「詐欺」！

一名網友在臉書「爆怨公社」社團上傳照片，地點在台北士林夜市，夾娃娃機的內容物為卡通圖案的指甲剪，仔細一看，竟有小圖釘固定包在指甲剪外的塑膠袋。

原po表示，夾了很久才發現商品被固定住，怒批「夾不動，敢擺還怕客人夾喔！」許多網友也留言：「詐欺」、「這一個指甲剪才不到八塊也怕人家夾喔」、「輸不起的概念」。

類似手法似乎不少，有網友就說：「在士林夜市，就看過娃娃腳用魔鬼沾黏住的」、「還有一堆娃娃用吸盤吸住的」、「我上次在士林夜市也遇過娃娃用線綁住的，我要拍照，店員還說禁止拍照。」

繁體.....

痴線~本身部機已可以SET 機率做 9999 先有力夾到，
佢咁都仲要出術

夾公仔不嬲係咁㗎啦

會有機會卡實個抓一下出

不過如果輸唔起既景品就咪放入娃娃機，放上露天賣啦嘛